Tämbatsel päiwal tulliwa ette Peter Warres (Pagutaja) nink Josep Zakkarjas ja palusiwa ülles kirjotada, et võttab Zakkarjas kel hendal poige ei ole Peter Warressi poja Jaani kes om sündinud 1863 aastal 6. Januaril. hendale poja asemele, keiki õigustega ni kui lihalikul pojal ommawa.
Et se nenda sündinud, tunnistawa oma alan käe ristitiga. Se pois om ka ja ammu Zakkarja man olnud.
Peter Warres XXX
Josep Zakkarjas XXX
Wallawannemb: Jakob Naggel XXX
Pakohtumees: Peter Kripson XXX
